一啲文宣既小小討論

小弟平時做開CD ROM 既，因為P牌所以都費事發文，但啱啱有朋友表示以下幾樣野，我覺得值得反思:
1)外籍人士(學生又好，其他都好) 睇唔明中文文宣
2)有D文宣血肉模糊，未見倒D字已經嚇走人
3)覺得手足開始有少少得人驚，例如驚手足D魔法team kill (不過我都同佢講，唔係可以點呢，呢D始終避唔倒)

咁會唔會可以咁做:
1)雙語文宣
2)特別血腥既文宣少D，貼多D解釋點解手足要咁做野，正苦黑狗有幾PK
3)做野，放魔法既時候可唔可以小心D? 好似今日已經整倒RTHK既記者

BTW，順便問下，我有D唔明淋病到底想點。係咪因為佢覺得習大大會放棄佢，自己又已經變成千古罪人，所以索性自暴自棄呢?

pish